# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the 'WordBridge' package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'WordBridge' '2025.4.16'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-17 10:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-17 10:21+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:148
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:154
#, python-brace-format
msgid ""
"The number of characters is {len_text}, which exceeds the maximum, "
"{max_char_count}."
msgstr "原文字元數為{len_text}，超過上限{max_char_count}。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:161
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:162
msgid "No text is selected, unable to analyze."
msgstr "未選取任何文字，無法分析。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:165
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:166
msgid ""
"The selected text does not contain Chinese characters, unable to analyze."
msgstr "選取範圍不含漢字，無法分析。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:236
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:237
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:443
#, python-brace-format
msgid ""
"Sorry, an error occurred during the program execution, the details are: {e}"
msgstr "抱歉，程式運行中遇到了一些問題，錯誤詳情是: {e}"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:269
#, python-brace-format
msgid ""
"Sorry, an error occurred while decode Coseeing response, the details are: {e}"
msgstr "抱歉，解析回復時遇到了一些問題，錯誤詳情是: {e}"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:272
msgid ""
"The request has not responded for over 2 minutes, possibly because the "
"Coseeing server is busy. Please try again later."
msgstr ""
"此請求已超過 2 分鐘未回應，可能是因為 Coseeing 伺服器忙碌中。請稍後再試。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:275
msgid ""
"Authentication error. Please check if the Coseeing's username and password "
"is correct."
msgstr "認證錯誤。請檢查 Coseeing 的使用者名稱和密碼是否正確。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:279
#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\provider.py:64
msgid "Rate limit reached for requests or you exceeded your current quota. "
msgstr "請求速率已達到上限，或您使用的次數已超過了您的配额。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:280
#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\provider.py:65
msgid ""
"Please reduce the frequency of sending requests or check your account "
"balance."
msgstr "請降低您發送請求的頻率或檢查您的帳戶餘額。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:297
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:298
msgid "No errors in the selected text."
msgstr "選取範圍未檢測出錯誤。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:302
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:303
msgid "The corrected text has been copied to the clipboard."
msgstr "結果已複製到剪貼簿。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:309
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:310
#, python-brace-format
msgid "This task costs {cost} USD."
msgstr "任務花費費用 {cost} 美元。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:317
msgid ""
"Only one proofreading task can run at a time. Please wait until the current "
"task has finished before starting another."
msgstr "同一時間只能執行一項校對任務。請等待目前的任務完成後再開始新的任務。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:340
msgid "Open personal dictionary editor"
msgstr "開啟個人化辭典編輯器"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:348
msgid "Execute typo correction"
msgstr "執行錯字校正"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:354
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:357
msgid ""
"The function cannot be executed. Please finish the configuration and close "
"the setting window."
msgstr "改錯字無法運行，請先結束NVDA設定視窗。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:369
msgid "Open WordBridge settings"
msgstr "開啟 WordBridge 設定"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:381
msgid "Show correction report"
msgstr "顯示修正報告"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:386
msgid ""
"You have not run a typos correction task with the Coseeing service provider "
"yet."
msgstr "您尚未使用 Coseeing 服務提供商執行任何錯字校對任務。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:387
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:405
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:406
msgid "No report has been generated yet."
msgstr "尚未產生報告。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:394
msgid "Submit correction feedback"
msgstr "回報修正結果"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:428
#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:429
#, python-brace-format
msgid ""
"Sorry, an error occurred while logging into Coseeing, the details are: {e}"
msgstr "抱歉，登入 Coseeing 時遇到了一些問題，錯誤詳情是: {e}"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\__init__.py:442
#, python-brace-format
msgid ""
"Sorry, an error occurred during the feedback request, the details are: {e}"
msgstr "抱歉，回報錯字時遇到了一些問題，錯誤詳情是: {e}"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:9
msgid "Anthropic"
msgstr "Anthropic"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:10
msgid "Baidu"
msgstr "百度"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:11
msgid "Coseeing"
msgstr "Coseeing"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:12
msgid "DeepSeek"
msgstr "DeepSeek"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:13
msgid "OpenAI"
msgstr "OpenAI"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:14
msgid "OpenRouter"
msgstr "OpenRouter"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:15
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:16
msgid "claude-3-5-haiku"
msgstr "claude-3-5-haiku"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:17
msgid "claude-3-5-sonnet"
msgstr "claude-3-5-sonnet"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:18
msgid "claude-3-7-sonnet"
msgstr "claude-3-7-sonnet"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:19
msgid "deepseek-v3"
msgstr "deepseek-v3"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:20
msgid "deepseek-chat"
msgstr "deepseek-chat"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:21
msgid "deepseek-reasoner"
msgstr "deepseek-reasoner"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:22
msgid "deepseek-chat(free)"
msgstr "deepseek-chat(free)"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:23
msgid "deepseek-chat-0324(free)"
msgstr "deepseek-chat-0324(free)"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:24
msgid "deepseek-reasoner(free)"
msgstr "deepseek-reasoner(free)"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:25
msgid "gemini-2.0-flash"
msgstr "gemini-2.0-flash"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:26
msgid "gemini-2.0-flash-lite"
msgstr "gemini-2.0-flash-lite"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:27
msgid "gemini-2.5-pro-exp-03-25(free)"
msgstr "gemini-2.5-pro-exp-03-25(free)"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:28
msgid "gpt-4o"
msgstr "gpt-4o"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:29
msgid "gpt-4o-mini"
msgstr "gpt-4o-mini"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:30
msgid "gpt-4.1"
msgstr "gpt-4.1"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:31
msgid "gpt-4.1-mini"
msgstr "gpt-4.1-mini"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:32
msgid "gpt-4.1-nano"
msgstr "gpt-4.1-nano"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:33
msgid "o1-mini"
msgstr "o1-mini"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:34
msgid "o1"
msgstr "o1"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:35
msgid "o3-mini"
msgstr "o3-mini"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:36
msgid "ernie-4.0-turbo-8k"
msgstr "文心-4.0-turbo-8k"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\configManager.py:37
msgid "ernie-4.0-8k-preview"
msgstr "ernie-4.0-8k-preview"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:24
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:25
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:26
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:27
msgid "Lite"
msgstr "輕量"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:28
msgid "Personal API Key"
msgstr "個人API Key"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:29
msgid "Coseeing Account"
msgstr "Coseeing帳號"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:53 buildVars.py:23
msgid "WordBridge"
msgstr "WordBridge"

#. For selecting provider
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:65
msgid "Service Provider:"
msgstr "服務提供商："

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:71
msgid "Choose the service provider for the WordBridge"
msgstr "選擇 WordBridge 所使用的服務提供商"

#. For selecting LLM
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:80
msgid "Large Language Model:"
msgstr "大語言模型:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:86
msgid "Choose the large language model for the Word Bridge"
msgstr "選擇Word Bridge所使用的大語言模型"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:100
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:100
msgid "API Key:"
msgstr "API Key:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:101
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:101
msgid "Secret Key:"
msgstr "Secret Key:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:112
msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

#. For selecting language
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:135
msgid "Language:"
msgstr "語言:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:141
msgid "Choose the language for the Word Bridge"
msgstr "選擇Word Bridge所使用的語言"

#. For selecting typo correction mode
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:150
msgid "Correction Mode:"
msgstr "校正模式："

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:156
msgid "Choose the typo correction mode for the Word Bridge"
msgstr "選擇 WordBridge 所使用的錯字校正模式"

#. For setting upper bound of correction character count
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:164
msgid "Max character count"
msgstr "最大字元數"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:192
msgid "Auto display typo report"
msgstr "自動顯示改錯字報告"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:198
msgid "Apply personal dictionary"
msgstr "使用個人化辭典"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:205
msgid "Edit dictionary"
msgstr "編輯辭典"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:212
msgid "Enable sound effect cues"
msgstr "啟用音效提示"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:219
msgid "Sound effect credits"
msgstr "音效來源"

#. This is the label for the feedback dialog for Coseeing.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:297
msgid "Feedback Coseeing"
msgstr "Coseeing意見回報"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:303
msgid "Request:"
msgstr "請求:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:310
msgid "Response:"
msgstr "回復:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dialogs.py:317
msgid "Feedback:"
msgstr "意見回報:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\coseeing.py:31
#, python-brace-format
msgid ""
"Try = {try_index}, {request_error}, an error occurred when sending request "
"to Coseeing: {e}"
msgstr ""
"Try = {try_index}, {request_error}, 向 Coseeing 發送請求時發生錯誤: {e}"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\coseeing.py:41
#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\typo_corrector.py:398
#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\typo_corrector.py:508
#, python-brace-format
msgid "HTTP request error ({request_error}). Please check the network setting."
msgstr "HTTP請求錯誤 ({request_error})，請檢察網路設定。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\coseeing.py:48
msgid "The username or password for the Coseeing account is incorrect."
msgstr "Coseeing 帳戶的使用者名稱或密碼不正確。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\coseeing.py:50
#, python-brace-format
msgid "Unknown errors. Status code = {status_code}"
msgstr "未知錯誤。狀態碼 = {status_code}"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\provider.py:57
msgid ""
"Authentication error. Please check if the service provider's key is correct."
msgstr "認證錯誤。請檢查服務提供商的 key 是否正確。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\provider.py:59
msgid "Country, region, or territory not supported."
msgstr "該國家、區域或領土不支持該服務。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\provider.py:61
#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\provider.py:193
#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\provider.py:201
msgid ""
"Service does not exist. Please check if the model does not exist or has "
"expired."
msgstr "服務不存在。請檢察模型是已到期或不存在。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\provider.py:68
msgid "The server is currently overloaded, please try again later."
msgstr "當前伺服器超載，請稍後再試。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\provider.py:71
msgid "An error occurred, status code = "
msgstr "發生錯誤，狀態碼 = "

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\provider.py:195
msgid "Service internal error, please try again later."
msgstr "服務發生內部錯誤，請稍後再試。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\provider.py:197
msgid "Usage limit exceeded, please try again later."
msgstr "使用超出限制，請稍後再試。"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\provider.py:199
msgid ""
"Please check if the API has been activated and the current account has "
"enough money"
msgstr "請確認模型API已啟用且當前帳戶有足夠的餘額"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\lib\provider.py:203
msgid "An error occurred, error code = "
msgstr "發生錯誤，錯誤碼 = "

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:13
msgid ""
"Guideline:\n"
"Users can add words to improve the accuracy of added terms. It is "
"recommended to add specialized terms that may not be present in the model's "
"training data or terms that the model frequently make mistakes. The "
"pronunciation (pinyin or zhuyin) of an added word is optional, but providing "
"it can help improve correctness.\n"
"\n"
"For the format of pronunciation (pinyin or zhuyin), please see the following "
"rules and examples\n"
"1. Please insert a space between pronunciation of characters\n"
"2. Please use v instead of ü for pinyin\n"
"3. Please use number for pinyin's tone (no number for neutral tone)\n"
"\n"
"Example1:\n"
"Word: 爸爸\n"
"Pinyin: ba4 ba\n"
"Zhuyin: ㄅㄚˋ ㄅㄚ˙\n"
"\n"
"Example2:\n"
"Word: 旅遊\n"
"Pinyin: lv3 you2\n"
"Zhuyin: ㄌㄩˇ ㄧㄡˊ"
msgstr ""
"說明：\n"
"用戶可以添加詞彙來提高這些詞彙的準確性。建議添加可能不在模型訓練數據中的專有"
"名詞或模型經常出錯的詞彙。詞彙的發音(拼音或注音)可填可不填，但提供它可以幫助"
"提高正確性。\n"
"\n"
"關於發音(拼音或注音)的格式，請參見以下規則和範例：\n"
"1. 請在每個字的發音(拼音或注音)之間插入空格\n"
"2. 拼音中的ü請用v代替\n"
"3. 拼音的聲調請使用數字(輕聲不標數字)\n"
"\n"
"範例1：\n"
"詞彙：爸爸\n"
"拼音：ba4 ba\n"
"注音：ㄅㄚˋ ㄅㄚ˙\n"
"\n"
"範例2：\n"
"詞彙：旅遊\n"
"拼音：lv3 you2\n"
"注音：ㄌㄩˇ ㄧㄡˊ"

#. Translators: This is the label for the add symbol dialog.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:47
msgid "Add a New Word"
msgstr "新增詞彙"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:55
msgid "&Word:"
msgstr "詞彙:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:62
msgid "&Pronunciation (Pinyin or Zhuyin):"
msgstr "發音(拼音或注音):"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:96
msgid "WordBridge Dictionary"
msgstr "WordBridge 辭典"

#. Translators: The label of a text field to search for symbols in the speech symbols dialog.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:108
msgid "&Filter by:"
msgstr "篩選詞彙:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:119
msgid "User can add words to improve the accuracy of these terms.\n"
msgstr "使用者可藉由添加詞彙以提高這些詞彙的準確性。\n"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:120
msgid "Please press Help button for more details."
msgstr "請按底下說明鍵以了解詳細資訊。"

#. Translators: The label for symbols list in symbol pronunciation dialog.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:125
msgid "&Words"
msgstr "詞彙"

#. Translators: The label for a column in symbols list used to identify a word.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:135
msgid "Word"
msgstr "詞彙"

#. Translators: The label for a column in symbols list used to identify a pronunciation.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:137
msgid "Pronunciation (Pinyin or Zhuyin)"
msgstr "拼音或注音"

#. Translators: The label for the group of controls in symbol pronunciation dialog to change the pronunciation of a word.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:142
msgid "Edit selected word and its pronunciation (pinyin or zhuyin)"
msgstr "編輯選取詞彙與其發音(拼音或注音)"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:163
msgid "Selected &Word:"
msgstr "選取的詞彙:"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:172
msgid "&Pronunciation (Pinyin or Zhuyin): "
msgstr "發音(拼音或注音):"

#. Translators: The label for a button in the Symbol Pronunciation dialog to add a new symbol.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:187
msgid "&Add"
msgstr "新增(&A)"

#. Translators: The label for a button in the Symbol Pronunciation dialog to remove a symbol.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:190
msgid "Re&move"
msgstr "移除(&R)"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:193
msgid "&Help"
msgstr "幫助(&H)"

#. Translators: An error reported in the Symbol Pronunciation dialog
#. when adding a symbol that is already present.
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:292
#, python-format
msgid "Word \"%s\" is already present."
msgstr "詞彙 \"%s\" 已經存在。"

#. Translators: title of an error message
#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:294
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: addon\globalPlugins\WordBridge\dictionary\dialog.py:346
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid "helps users identify and correct homophone-based typos in Chinese."
msgstr "協助使用者辨識並修正中文中的同音錯字。"

#~ msgid "Word Bridge"
#~ msgstr "Word Bridge"

#~ msgid "Help fix Chinese typos to ensure the words are correct."
#~ msgstr "幫助改正中文錯字以確保文字正確。"

#~ msgid "Open custom dictionary"
#~ msgstr "開啟客製化辭典"

#~ msgid "Open settings dialog of WordBridge"
#~ msgstr "開啟 WordBridge 設定對話框"

#~ msgid "Feedback of correction"
#~ msgstr "校正回饋"

#~ msgid "gpt-3.5-turbo"
#~ msgstr "gpt-3.5-turbo"

#~ msgid "gpt-4-turbo"
#~ msgstr "gpt-4-turbo"

#~ msgid "gpt-4.5-preview"
#~ msgstr "gpt-4.5-preview"

#~ msgid "qwen-2.5-72b-instruct(free)"
#~ msgstr "qwen-2.5-72b-instruct(free)"

#, python-brace-format
#~ msgid "Sorry, http 403 forbidden, the details are: {e}"
#~ msgstr "抱歉，HTTP 403 禁止訪問，錯誤詳情是:{e}"

#~ msgid " Account"
#~ msgstr "帳號"

#~ msgid "deepseek/deepseek-chat:free"
#~ msgstr "deepseek/deepseek-chat:free"

#~ msgid "Popup"
#~ msgstr "Popup"

#~ msgid "Large Language Model Access Method:"
#~ msgstr "大語言模型的訪問方式:"

#~ msgid "Choose the large language model access method"
#~ msgstr "選擇大語言模型的訪問方式"
